home=cd /d %home%
desk=cd /d %home%\Desktop
gist=cd /d %home%\Desktop\share
bin=cd /d %GITHUB_DOCS%\userscripts\homebin
$dm=doskey /macros
$em=gvim "%GITHUB_DOCS%\userscripts\homebin\macros.txt"
$rm=doskey /macrofile="%GITHUB_DOCS%\userscripts\homebin\macros.txt"
$vim=cd /d %GITHUB_DOCS%\userscripts\homecfg\vim
csc=cscu $*
..=cd ..
gogit=cd /d %GITHUB_DOCS%\$*
sego=cd /d %GITHUB_DOCS%\$*
mdev=cd /d %GITHUB_DOCS%\mercury
goextra=cd /d %GITHUB_DOCS%\mercury\extras
goucd=cd /d %GITHUB_DOCS%\mercury-unicode
gosr=cd /d %GITHUB_DOCS%\shift-reduce
homecfg=cd /d %GITHUB_DOCS%\userscripts
ls=ls --color $*
gm=git checkout master $*
gumm=git up && git checkout master && git merge upstream/master
gs=git status $*
gd=git diff $*
gd1=git diff @~1 @
hs=hg status $*
gll=git gr
git-sego=cd /d %GITHUB_DOCS%$Tgit clone https://github.com/sebgod/$*
vs=cd /d %home%\Documents\Visual Studio 2012\Projects\$*
$=start /b /wait cmd /c $*
gmake=%MAKE% $*
ag=ag --color $*
agm=ag --color --mercury $*
make=%MAKE% MMC=%MERCURY_HOME:\=/%/bin/mmc $*
